警方記者會換哂人係招數黎

因為換左人，你問返佢之前D野
佢就話無資料喺手 或者 話唔係佢跟進
好撚狗

咁出來做乜？不如叫佢自行申報負責乜，記者大把問題可以屌死佢。

問到個呀sir發嬲!!!!!! 佢眼神係有殺氣